![TBZ Logo](../../x_gitressourcen/tbz_logo.png)
![m319 Picto](../x_gitressourcen/Fachkompetenz.png)

# Kompetenznachweis A3


# Auftrag: (Gruppenarbeit)

Komplexe Iterationen, Funktionen und verschachtelte Kontrollstruk- turen können dargestellt und in- terpretiert werden. (z.B. Activity- Diagram)

## Anforderungen

* Niveau 3, d.h. alle Anforderungen von I1 und I2 sind gesteigert
* ...




